連登開始死死地

應該係Cloudfare又出事

就執咁款

頭先又5分鐘上唔到啦

神預測

共產黨

斷斷地

係咁斷線

same

又成日彈app

頭先pop個唔知乜春 server error

辣剎

連登已死

刪post啊鴨免
帶負面誘導性字眼

中 不過係連登自己死